另一本土戰線就黎輸 !!! 區選已經俾人滲透到仆街 !!!

對唔住呃左大家入黎！
我地係「自由系」團隊，其實今次係想大家一齊幫手「監察」一班「專打白區」既素人！

「自由系」短短時間，由3個人希望改變區選生態，而家已經發展到港九新界，都有嘅「擬參選」素人落區。現時已落區工作嘅「擬參選」素人已經各自有自己團隊，合共近千人參與其中。相信連繫呢近千人，全賴一個「信念」，就係打倒「建制」力量，係制度入面為香港人爭取「自由」，呢個正正都係「自由系」最基礎既理念。

奈何，依班素人養唔熟，佢地而家全部有毛有翼，彩我地都廢時。佢地完全唔受控，獨立左出黎，同自由系「完全冇關係」。

所以今日起，自由系將會擔當「監測」素人既角色，確保佢地唔係鬼，保持初心打建制白區。

但係，而家我地面對嘅係無窮無盡既建制力量，支援嘅人數係遠遠不夠！「自由系」作為一個小平台，之前唔敢打搞大家主線街頭抗爭活動，驚分散前線人手。所以一直只係連同一班骨幹成員，係「窮到仆街」既情況下，用最低成本維持住區選依條戰線，用自由系呢個平台宣傳素人嘅地區服務工作。但近日面對建制派既「猛攻」，包括派叉燒飯，月餅，街站霸位，法團既控制。又或者係一d抹黑，分化既手段，再加上落區既挫敗同無力感，大家都非常之攰啦。

我地想大家明白。黎緊2個月既工作，將會好大程度決定2019年度既區議會選情，間接會影響到2020既立法會選舉 甚至係 特首選委既組成。請大家一齊重視並把握呢個可以改變政局既機會！

我地希望誠邀更多人手加入「自由系」以及監察各區素人既地區工作，求下你地叫埋屋企人，一家大細，男女老幼，全部入哂黎監察住班素人，我地要監察每一個素人直至到佢地嬴為止。

所需人手包括但不限於 （攝影（急需）／影片後製／文宣／平面設計（急需）／落區義工／打手（真實及鍵盤）。

香港人！加油！
自由系

加入方式
TG 區議會公海: （請各位先加入公海，入面會有各區admin 及 自由系核心團隊 tg 名單）

自由系 FB page: （大家請盡可能like／share）

自由系 IG:
Hkhifreedom

Push

thx

各區「擬參選」素人名單 （排名不分先後）
＊（個別區份亦有「非建制」的擬參選素人，詳情可tg查詢）

港島區 （中西區．東區・南區．灣仔）

東區
C16 寶馬山 黎學謙

南區
D12 石漁 陳衍冲（石排灣力量）

九龍區 （九龍塘．觀塘．深水埗．油尖旺．黃大仙）

黃大仙區
H03 龍上 陳俊裕

H07 新蒲崗 陳啟淳

H10 樂富 梁銘康

H15 竹園北 鄭梓健

觀塘區

J20 平田 陳易舜

J23 油塘 龔振祺

J25 油麗 王偉麟

深水埗
F07 南昌中 林倩同（深關組）

F04 石硤尾 冼錦豪 （深關組）

F24 又一村 劉偉聰

E11 大角嘴北 李傲然

九龍城區
G15 海心 童繼民

新界區 （離島．葵青．北區．西貢．沙田．大埔．荃灣．屯門．元朗）

葵青區
S18 祖堯 蔡雅文 （葵青傳承）

S19 荔景 王天仁 （葵青傳承）

S31 長安 張文龍 （葵青傳承）

S26 長康 王振霖 （葵青傳承）

S28 青衣南 郭子健

大埔區
P17 康樂園 姚躍生

天水圍
M18 天盛 侯文健 （天水連線）

M19 天耀 梁榮生 （天水連線）

M24 瑞華 林進 （天水連線）

M27 嘉湖北 伍健偉 （天水連線）

M30 富恩 關俊笙 （天水連線）

元朗
M 11十八鄉東 李俊威

M-05 十八鄉中 方浩軒（動元十八）

M-10 十八鄉北 劉晉宇 （動元十八）

西貢/將軍澳
Q05 坑口西-余浚寧（將向天晴）

Q09 維景-葉子祈（將向天晴）

荃灣區
K01 德華 劉肇軒

K08 愉景 劉卓裕

K12 荃郊鄉郊 譚蓓欣

K13 麗濤 謝旻澤

北區
N04 華都 張浚偉（北區藍圖）

N09 清河 袁浩倫

N10 御太 陳梓峯 （山下御太）

沙田
R40 廣源 楊思健（源居民）
R41 廣康 廖柏康（源居民）

北區呢 見長毛同陳生都好比心機 成日出黎

推

屌，推

pusj

咁有誠意唔係唔推下話

好波

點解無仇小姐 同 晴晴

pish 手足加油

勁野

係，窮撚到一個點

有d 野唔洗講出面，明就明

加油加油～

tui

支持

之前透過你地既TG 搵到自己區既同路人，我應該係1xxx 份之1

想問你而家招人既意思係招人繼續同素人一齊落區 , 定 招幫你地自由系既組織做野 定 both?

why not both~~~

想問清楚
佢哋唔受控嘅意思係
1) 佢哋互相喺選區上唔配合
定係
2) 有部分唔係追求五大訴求，只係投機想從政，隨時選完就畀保皇招攬?

💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

加油

師兄真心左

有啊，長毛(海袁)

推！！！！！

白區只投自由系

意思係，素人唔屬於自由系，素人已經有自己既團隊，但係初心都係反建制

慘，除咗自由系仲有無其他連登出嘅
要小心啲啦

大推特推

想認證既可以tg

喂，認領番你地區素人啊

打狗救人，組隊自衛，落街做文宣。
我要真雙普選

全香港大把人唔識/唔跟你自由系啦
扮大台？

講到閒唔係大台，講到明素人同我地無關，仲想點

埋黎認領素人啊喂

即係認要做大台？要控制素人？

喺度講咩養唔熟又乜又物，格硬想講到啲素人係佢地提拔出嚟咁
咩都未有就饅頭行先

民賤聯B隊己經出現，一票不投保民聯

支持呀

Pish... 要民建聯輸到瞓街

咪係

如果要起大台

同當初原意差距太大啦

同埋做區要街坊

唔係大台

係咪啫係有你地認證先投得？或者有你地認證先係自己人？

根本佢條list好多人，出黎服務地區嗰種聽都聽未過自由系
又未接受過任何support
養都未養過，有咩資格講熟唔熟

咁係咪其他素人唔tg你就係鬼？
咁都唔算大台？

雷靖梵
仇詡欣
好似唔見左

另外晴晴去左邊？

巴打戥你唔抵

介紹番比各位市民監察

搞下笑都唔得？

1/10

2/10

3/10

成篇野針住一兩句黎講，完全無視整體意思，我識有一班人係咁既，唔知你係咪果d人喇

4/10

5/10

你信又得，唔信又得，你鐘意當哂佢地係建制都得，你鐘意啦

6/10

7/10

8/10

唔緊要，明就明，唔明果d通常係某黨某派人

9/10

er.. 好肯定佢地都係非建制

10/10

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

幫推

推到建制仆街

gogogoo

push

外國戰線固然重要
但本土戰線同樣不能夠放棄

sure

由內而外去改變

由内而外再去番内

推
推
推

投票

推啊

仲有60日。好快殺到埋身

今朝見到鄭梓健派傳單俾我我冇接 對唔住

認人啊喂

下次下次

推呀

11.24 唔好去旅行呀

秀茂坪被自殺案！！推到上熱門！！(2)

分享自 LIHKG 討論區

喂，真名上場？

幫手like下飛卜

其實唔明
你話有人分裂左出嚟不受控
咁但係你地又冇講點解人地會分裂既原因
受控既意思係乜
你地既理念又係乜
如果你只係要確保人地唔係建制b隊其實人地又冇必要一定要跟你地個方針架喎
姐係你e家係組一個黨?
可唔可以解釋多少少

屌柒奶共派

藍偉良而家驚到成日夜晚帶個後生仔出黎拉票
係唔係佢個仔黎

理念

同素人割蓆果段，純綷係為左保障佢地，免受dq傷害，係唔係真係要講到咁白

支持做實事

加油💪

hiii

屌click錯負皮

hi

加油素人們

加油素人

gogoogogog

唔好講受唔受控啦。各自修行，係人係鬼大家識分。你咁樣做大台更加危險，勸你唔好玩火

米就系,怕就怕表面話支持五大訴求,等選中左轉身就翻翻保皇當,最好就系起連登出過力,大家推薦嘅人出來選,咁我地投票都有信心

推爆佢，建制派要慘敗

我覺得因為窮好難維持咁多戰線，如果素人有能力form自己團隊，不如自己獨立運行而唔洗用一個字頭捆綁所有地區，而且每個地區都有唔同，分開做，針對該選區做部署可能仲好

打手(真實及鍵盤)

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

做戲做全套呀

而家黃左🙈🙈🙈

自由系又好,素人又好,大家都吾熟,都吾知邊個系人邊個系鬼,最好就由起連登有出過力嘅巴打絲打推荐,然後大家投票決定,由投票率高嘅出選,

大佬問下姐
得q閒mon住咁多po咩
未睇過你地之前係點有咩咁出奇
問下到起鋼癡撚線
有病就食藥啦

其實係要寫得好啲
尤其已經講到參選
好心唔好仲玩乜曲線直線
上年紀既,無睇連登既或者睇連登既都無可能咩po都睇晒
根本唔會明
無睇開既人一睇淨係會會get到要所有素人跟你方向
唔跟就割

哦你中2咪繼續囉
行出街同市民講睇晒唔明唔准問一定要投你

唔好意思，大家如果係同路人，都泠静小小，心平氣和ok

明白
但勸你同上面隻癲狗講下
佢咁既態度只係倒米

理解

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

你叫佢冷靜啦
我正正常常咁問
其他人都正正常常咁覆
係佢一個係度發癲無野呀
選舉唔係咁選架
宣傳係一定要正式同埋人地問你野正常架
我無睇過你地post兼且個post個文筆係真係比人咁印象
佢就擺個我唔睇無跟開個post係我問題?
如果呢條友擺街站又係e d態度綻令人對你印象好差
起碼我e家已經覺得好差
我一開始會入嚟都係因為有fd話你地個口吻好一言堂
e家我就見到唔係個個係咁既,但你上面果隻癲狗fd就係咁囉

唔好意思，大家都係反建制就係朋友

起碼要100 page啦

希望可以做得到收晒啲共產黨皮
同埋希望啲人真係有跟連登教學登記功能組別先可以收班垃圾皮

gogogo

工會果d係另一個story~~

blOck左你個fd,太撚垃圾
你地加油
btw佢係老鼠屎
唔接受得人批評既其實我諗唔適合做任何選舉運動
覆我淨係覆啲冇營養廢話
人地問你點解咁講就話人你自己唔睇睇唔明係你既錯
都short short地

算啦一人少句

我都係9up架咋

總之自由系非大台，素人肯定係非建制，目標好明確

wish

morning

答錯入唔到gp... 可以點

pm樓主留tg

推爆

wow

不推不是人

Pish

自由系

加入方式
TG 區議會公海: （請各位先加入公海，入面會有各區admin 及 自由系核心團隊 tg 名單）

自由系 FB page: （大家請盡可能like／share）

自由系 IG:
Hkhifreedom

要唔要義工幫手？

區區都要 親

起身喇～

喂～

我地希望誠邀更多人手加入「自由系」以及監察各區素人既地區工作，求下你地叫埋屋企人，一家大細，男女老幼，全部入哂黎監察住班素人，我地要監察每一個素人直至到佢地嬴為止。

所需人手包括但不限於 （攝影（急需）／影片後製／文宣／平面設計（急需）／落區義工／打手（真實及鍵盤）。

香港人！加油！
自由系

加入方式
TG 區議會公海: （請各位先加入公海，入面會有各區admin 及 自由系核心團隊 tg 名單）

自由系 FB page: （大家請盡可能like／share）

自由系 IG:
Hkhifreedom

攪過雨革區選小組
好撚明白你地情況

要錢無錢, 要人無人
叫人做野又出唔到貨
做做下仲鬧交
仲要小心有建制青狗滲透攪反間

I KNOW THAT FEEL BRO

唯有幫你地推下POST

Push 希望多D人幫手, 其實好重要
有冇諗過眾籌?

pish

多謝你

幫你推下

幫推 支持反自己果區！

p牌支持

咁麻煩你幫下劉卓裕 條友好唔掂 仲好鬼
背景又紅

踢走民賤聯啊

P牌仔支持!